一人一件拍拖傷心事

是咁的，其實細佬我無上開連登，係無意間發現咗女朋友個連登ac，仲發現咗佢以前出咗唔少關於佢個ex嘅post先睇吓。

我好痴線咁一方面又好唔想知，但另一方面又好想了解佢，於是好自虐咁睇晒佢，但愈睇就愈傷心。我好似好接受唔到佢曾幾何時好深愛另一個人。佢為對方而傷心到訓唔到仲飲到爛醉咁出post求安慰，又為對方一啲小舉動而興奮莫名，例如係讚吓佢髮型咁。仲會好心痛對方為佢仆心仆命。

其實講到尾都係怕對比。係啊，我怕我比唔上佢，我女朋友鍾意佢多過我。呢個係一個loser嘅post嚟。

就係咁，講完。

(其實之前post過，不過無人理我，所以重貼）

你第一次拍拖？

唔係啊，不過今次好似比之前更在乎

咁你以前都為其他女仔死心塌地過啦 好正常唔好比以前呢啲無謂野影響心情影響你地關係

可能就係無乜，其實我都知自己好on9好中二病

唔好諗啦巴打 呷埋呢啲無謂醋好蠢

過去既事就由佢啦
你執著 只會影響宜家同佢既相處